覺得科大學生裝修校長屋企有問題嘅入黎

見到有個post屌9科大幫校長裝修
我唔知你地係咪跟足成單野都仲係咁諗
係嘅我冇野好講
但係如果你唯一嘅資訊就係公開信同裝修圖
我屌晒你地老母呀

我今個星期見史維多過見我老母呀
由星期一開始圍佢
叫佢出聲
佢講過d乜撚野呀
叫佢譴責差佬
佢就淨係識話唔知合唔合法
新聞報道，片，相，全部都唔可信
要等學校自己investigate
話問差佬拎regulation要一星期
佢好忙好多野要處理
有咩下星期先講
叫佢為周同學攞個公道
佢就話香港有法治，如果差佬有錯法庭就會做野
叫佢問人拎cctv，佢話要問家人consent
點知佢連家人電話都話要搵一日呀
個緊急聯絡人填黎做乜撚野架
到有兩個女同學比個大陸教授非禮
佢仲想放人呀
唔係現場幾百個學生頂住
個大陸佬走甩左啦
個兩個女同學比人比禮個陣
同史維相差一米都唔知有冇呀
成單野五分鐘
現場幾百個人個個都睇到
問佢點處理佢話佢乜都唔知乜都睇唔到呀

星期二
Send email話已經send左信比差佬話拎guideline
星期三forum比人踢爆講大話
史維連解釋都費事

星期三，open forum
本地學生校董高票當選
支那仔輸唔起走去投訴
學校即刻跪低唔比佢上任
仲拖到完congragation先調查完
比人踢爆左新舊學生校董都冇得上
Open forum一開波就話補返invitation 比舊校董
驚我地影響congregation 就大把時間處理
最緊要guest冇事
其他所有問題唔撚答
問題唔岩心水屌鳩你問得衰
到有同學準備好晒片
叫佢睇，佢死都唔肯睇
後尾逼到佢大電視播局佢睇
睇完都係話要investigate呀
又係你嘅意見我聽到啦，滿意啦
學生話你要證據我地可以提供
佢拒絕
之後支那蝗打人
佢就搵保安護送佢走
Local學生傷到訓係地下
佢過左十分鐘先行過去睇呀

星期四，congregation
遊行幾個鐘，史維冇出現過
班學生衝上台，企左一陣就自己on99落返去
成個過程一個傷者都冇出現過
結果congregation都順利完成
結果史維即日就出email譴責學生
喂，唔洗調查咩
唔係好忙唔得閒condemn咩
做乜今次咁快手呀
但係做到咁，佢都淨係話會調查

星期五，congragation第二日
周同學離世
下午一點
Congragation正式取消
學生開始做野
包括大家強烈譴責嘅裝修校長府
大約下午四點，大部分裝修已完工
四點五十分，先至係你地個封公開信

我唔知佢出封信係因為想為周同學討回公道，定係佢府邸比人裝修完，先知壓制唔住學生情緒。個d屌鳩學生少少時間都唔等得嘅，係呀，星期一等到而家呀，人都死埋先肯出聲呀，係咪好開心好滿意呀

我呢d垃圾都係返去做港豬算

P牌推唔到

Push

非禮嗰單我都有留意live
Pish唔到

推
有人裝修係因為佢之前偏幫藍絲
宜家佢咩立場我唔知 觀望態度

push

Tui

我冇野講

推

作為科大舊生我從來都唔信史維會幫學生
佢只在意廣州分校開唔開得成
而家周周學死左，佢就假猩猩話要調查，要黑警解釋
黑警一句唔關我事就可以close file

唔開聲又死
開聲又死

想點

出聲又屌 唔出聲又屌
而家有人因為覺醒而慢慢企返喺我地呢邊 仲想點
你不如屌晒所有由藍變黃既人？

校長咁多日都唔為件事情負責，更講唔上保護學生，到昨日只係唯勢所逼，群情洶湧先至「喊」同email「話」會做野。呢d叫藍變黃？要用多少少時間去證明自己係黃，咁公眾就可能接受啦。

習曱平

幫你推
真心 真係等死左人先肯「考慮譴責」（訓係病床個時都未改口）
係得連登仔覺得接受到
明顯係公關技倆啦 dllm

推
做野又話冇問題
唔做野又俾人話係豬大

脷伸
CS舊生

唔係黄就要裝修？ 你好撚惡喎。

推 完全同意

撐師弟
嗰日睇直播見到學生會有個幹事嬲住追問佢兩個莊員被蝗打都可以漠不關心咁

支持

師弟，我撐你哋裝修屎校長屋企

點解吾去裝修政總？

推啊 班唔撚知乜事嘅人就咁睇得少少以為自己睇曬嘅白痴係要俾人屌下先得

要裝修都裝修啲打人藍絲屋企啦
依家科大校長啱啱轉口風就話要裝修
國際唔會知咩事
淨係覺得學生搞校長
同埋你覺得裝修完佢就會出嚟鬧黑警？
佢淨係會鬧返學生
又畀人將警暴轉返去「暴徒」
理智少少唔好做啲遠離目標嘅事
拉

發現一個冇睇內文嘅傻鳩
都話佢帶我地遊咗幾日花園
裝修完先至出信
你覺得咁樣唔好你咪幫手解釋做文宣囉
喺度割

支持手足 辛苦哂

係咪佢唔變黃你就要裝修先
我認同佢做得唔夠好 有好多好多可以改善既地方
但人地本身唔係黃 佢本身係一個好離離地學者
有時佢做出黎既野未必合付我地期望
但係咪真係要用裝修黎對付一個慢慢企返喺我地呢邊既人？

假撚黎

字太多
不過支持

佢唔係普通人
係大學校長
係要保護學生

不如你睇返內文先啦

推
真相

你有讀書就學下用道理說服人
出信遊花園就裝修係咩道理？
唔好一句不割就大曬
文宣你覺得可以完全扭轉到裝修批鬥校長呢啲咁嚴重嘅事？
我當文宣真係解釋曬成件事
唔通新聞話因為校長唔回應學生所以被裝修
會顯得咁做好有道理？
咪一樣畀人話學生係暴徒
校長咪唔駛再理黑警件事

你明唔明咩叫大學校長
宜家係佢保護唔到自己學生
等個學生去世先黎做野

冇人要佢變黃
係要佢就客觀事實 譴責警暴

唔該記住大學校長有錢收
保護學生係應份

屎維
科大同學一定知依隻野有幾仆街
仲有隻周敬流

佢出完信如果唔做嘢
殺全家

曱近平

721

推真相

話佢由藍變黃嘅可唔可以答我
今個星期一6個幾錢
星期三5個鐘
星期四3個幾錢
到星期五3個幾鐘
你由邊個時間點覺得佢由藍變黃
我話全部時間都有出席
史維態度完全冇軟化過
唯一屈服嘅位就係最後一封email

咁究竟係我地認知相差咁遠
定你根本冇去過現場
定其實你連科大學生都唔係

幫你推推

依照你咁講
全部唔軟化 無講人話 裝修
係又裝修唔係又裝修

由佢67月就出聲 就知裝修有排都未到佢啦 要繼續屌佢無人阻你
咁多要裝修都唔搞 反而搞鳩佢先
如果你依然認為堅持要裝修咁無野好講

佢可以跟其他潛水校長一樣 乜都唔做 反正又係裝修
咁點解一樣要軟化? 反正都裝修咗

其他校長見到咁樣 出唔出聲都會裝修 不如唔好出聲
反正都一樣會被裝修 會被屌

睇完就覺得係社會嘅縮影，
學生切身地感受到不被尊重，大細超，不公義，
辛苦哂手足。

push 支持ust同學仔
個校長真係垃圾到爆

研究下

周同學

手足做野
和理非唔好咁多嘰趷啦

琴日見到班風向撚吹到佢上神台就嬲，封信根本一早就應該出，星期三forum比埋片佢睇都唔肯讉責班狗，直到琴日封信都係冇用過condemn呢個字，條友成個運動就淨係想唔得失兩邊，口講will condemn violence from all parties但就點都唔肯將個all parties 明確講做police, 然後班dls 打人又係從來冇被讉責同處分過 難聽d講佢唔見棺材都唔識流眼淚，唔係琴日有件咁傷心嘅事佢肯定係會同港百一樣繼續進行congregation

佢只係終於肯講返兩句人話連登就有人話科大人做得過火，應該要為裝修道歉，之前我地圍佢office佢都唔肯出嚟佢有冇道過歉呀？唔該咪叫佢做史爸佢冇撚當過我地係仔女

如果佢琴日都唔出信咁你仲會唔會覺得裝修過分呀？科大人谷咗咁耐先爆出嚟好俾面佢啦，之前八月又係出完公開信好多人話佢做得好，之後su叫佢落將軍澳遊行佢咪又係潛水，佢最擅長就係用民意掩護自己，你係街外人咪覺得佢已經做咗本份，科大人點解唔放過佢，事實上科大人升級咗行動咁耐佢先肯回應，你要記住周同學都係科大人，佢理應比任何公眾人物都更關心呢件事，亦更有影響力。

另外，之前就笑鳩科大人港豬，係豬大，淨係掛住讀書摺拉，而家激進少少就話我地太過份，根本人地要講就點都有位入。

明白晒 幫推

原來唔係良心發現？

國際不知咩事？
你有沒做文宣先？
另外，要不要等國際認同你 ，你先出來救人啊？
什麼叫國際？ 先自救再想其他人的想法啦。

屎維什麼料子？ 大家這幾個月來都看到。
國際有沒看到先？

我個外國朋友教授話 裝得不夠啊。

現在你的內心有沒安樂些？

你訓撚醒未呀 5個月仲係講呢D 涼冷氣同時都要關心多D時事

你真係要驗下個腦

啲大學校長每個都係傀儡 冇一個會幫學生

兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆

科大手足加油

Push 唔好再送佢上神枱，出email佢應份㗎，仲要遲咗咁耐先出

咪撚理班冷氣軍師啦
永遠知道最少口水最多

屌你老母你係盲撚左定唔識字？我一個外人就咁睇post都睇得出個時間先係先裝修後轉口風
條撚樣由頭到尾根本唔care學生，係最後出咗人命再加群情洶湧我先局住出email
用下腦啦，你咁樣上連登唔掂㗎

佢唔止係唔回應學生，而係包庇打人嘅大陸學生
咁說服到你未？

收皮啦簡體五毛支那仔

都係個句,要講星期一圍佢個日就應該講啦
到而家都唔明點解要拖到周同學走左先講

如果周同學路一路都頂得住,個校長一路都唔會覺得有問題,唔做野

真科大人表示認同

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

大大力推

做咗咪做咗，驚乜撚係度割割割。

手足只係condom，議席最重要。

屎維
而家班人又當神拜

有講錯咩 唔係黃就裝修 咁都好撚唔得閒喎

問題係就算走去裝修校長屋企
佢都唔會因為咁而轉軚
校長唔同商家唔會因為畀人裝修就跪
段校長初頭畀人鬧都企硬但最後都係畀學生感化
純粹唔想裝修完畀藉口個科大校長鬧學生
咁做反而遠離目標

同段崇智一撚樣要逼先識得交戲

推，一樣由星期一開始日日見到屎維

段崇智起碼唔洗死人唔洗裝修就肯出聲
屎維連周同學入埋icu都唔肯出聲呀
裝修完先出信呀

推

星期三 investigation investigation 學生被人推落之後都淨係識講investigation

星期一打死唔出email 星期二下午是出封hea email 先話約學生傾 約咗佢十世 係要圍先做嘢
星期三周同學右腦腦幹死亡 forum 比埋片佢都唔出聲
星期五周同學過世 就突然話睇咗 係好過份 但要有reasonable explanation先可以overaged

如果咁都受 豬大人就唔單只豬啦

Agger
真心睇完佢個公開信 喺佢未做到實事之前我都唔會收貨 佢依家只不過係做返件一校之長要做嘅基本事 見到隔離post話佢都算係咁架啦 收皮啦 算乜撚嘢啊
喺呢件事之前我見得最多就係啲內地生挑起是非先 但係佢次次都包庇佢哋最後佢哋咩事都無仲可以斯斯然咁走 依家周同學離世 你之前唔撚肯譴責警暴 依家先喺度喊 先喺度出公開信? 我只會覺得佢係想平息部分學生嘅情緒
不過好無奈都係有啲人收曬貨咁款 我諗真係有follow曬成件事先會明

而家有班科大豬已經想寫感謝信
痴撚線一封咁嘅野可以寫到一地都係

其實校長出呢封嘢都係因為科大手足take action，要吹捧校長就等埋佢點回應警方so called嘅證據，如果佢condemn警暴我覺得到時先讚佢都未遲

但點都好校長真係遲哂，5個月先有啲回應

啦 呢個我冇意見 佢唔嬲可以扮嬲 我地唔受都可扮受 畢竟要一啖砂糖一啖屎 佢地玩言語藝術 我地玩埋一份

推啊 咪俾人帶風向

同意 仲要唔知最後佢講咩，點讚得落

全力支持手足

我諗佢連青蛙路寫咩都唔知

推 正視聽

屎維係做得比其他大部分u嘅校長多 但係唔代表要擺佢上神枱 佢只係咁多督屎入面比較冇咁臭嗰督
如果你地draft感謝信嘅語氣可唔可以係「多謝你封email要求investigation但係如果可以condemn埋就更好 希望將來有更多open forum 希望之前investigate緊嗰啲事可以盡快有回覆 etc」 學番屎維咁一啖砂糖一啖屎

已經有on9仔 draft緊信
平行時空過黎咁

Push 完全同意

唔反對你地做任何事

比多d人睇到個真相，但以後咁多位手足要快手update吓真實情況，remind 吓當時情況，費事有班on9又話道歉又話割，好影響事氣

有無片

已經有幾隻科大豬話要公開信向屎維道歉

立場fb page "影片" 果度
好耐之前我已經 click 唔到入去
Inbox 反映過, 已讀不回
所以未能搵返條片
當時我都係中途加入去睇
果時已經播緊有學生會代表同兩女涉事學生
同埋個涉事教授,入去保安室交涉

其實， 星期三SU 係有扮跌的鏡頭， 依個係直播可以睇到

非禮俾大家感覺都係扮， 因為SU圍史維，本身環境就係逼， 意外接觸依個Point 法庭係會接受

SU 係要Focus 史維唔譴責狗， 周的事情本身就唔係係科大發生， 裝修科大，師出無名

一定係要用死左人做界線咩?
段崇智𠴱日係主動離場同畀人圍先咁再閉門見學生，你睇下佢10月18日個聲明，佢10月10日聽完吳同學公開哭訴之後10月15日先開始聯絡被捕學生，個聲明又話會嚴禁警犬無理入校區搜查，結果兩日凌晨就有狗入中大截查學生。
一個女仔咁樣豁出去為公義出聲，點知個校長一句譴責所有暴力就上車走人，要個副校長伸個頭入車叫佢唔好走同畀學生圍嘅情況下先落翻車再交代，你估唔逼佢驚佢𠴱晚會唔會落車?

Dear Members of the HKUST Community:

Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:

1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.

2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those
responsible.

3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.

4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.

Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.

Sincerely,

Wei Shyy, President
Lionel Ni, Provost
Mark Hodgson, Vice-President for Administration and Business
Yang Wang, Dean of Science
Tim Cheng, Dean of Engineering
Kar Yan Tam, Dean of Business and Management
Kellee Tsai, Dean of Humanities and Social Science
King Chow, Director of Interdisciplinary Programs Office cum Acting Dean of Students
Roger Cheng, Associate Provost for Teaching and Learning
Andrew Cohen, Director HKUST Jockey Club Institute for Advanced Study

推
一直唔信史維

原來係咁, 佢都係垃圾嚟

非禮單野個兩個女仔直頭係正面叫佢唔好再掂
佢都唔撚縮手呀
點撚樣扮呀屌你老母

Push 垃圾校長